家居風水研究區

而家好多樓都大門對窗或者露台，好似唔好

有無師傅有解救方法

屏風

加塊布

屋企較細

裝左驚好窄咁

其實長期幫窗落窗簾化唔化解到？

上面巴打話齋
加塊布
因為直衝唔好係因為聚唔到氣
所以搵啲人阻止佢一條直線衝出窗

但如果長期又會變到好唔光猛
好似適得其反

明白

試下睇下邊度加好

我有啲朋友係門後一兩米裝
就劃分係著鞋除鞋區

無所謂，舊時代而"藏"/"存"為致富，所以主張有入無出。而家時代係靠有出有入致富，所以有出有入先係正確

種植物

風水佬講既氣又唔會穿牆
你出門口之前閂露台門閂窗
咁你每一次返到屋企 開大門 d氣近你入屋
咪唔會散lo
搵啲嘢擋一擋咪又係會走 真係會有人信
一入屋見到露台 夠開陽真係會舒服
反而你搵啲嘢左擋右擋 仲衰

都係求心安
如果唔係成日形住都唔 happy 啦
不過風水嘅氣唔係空氣
我自己理解係光同空氣嘅混合體
所以要遮擋鬥化避

真的嗎

加塊類似呢d

如果窗外見水
就放兩隻大象吸返D水就ok

我廳／房一打開，就大大條天斬煞

^窗

用窗簾，水種植物

如果露台和窗見到對面大廈d角位，點化解

泥種植物呢

部分風水佬好鍾意講啲似是而非嘅嘢

認同
我覺得啲風水師成日講似是而非嘅嘢係怕錯
話曬都係靠呢招搵食
我諗我算係玄學愛好者
有時候判事錯咗柒咗咪認
可能係自己學得唔好
又或者真係唔啱
我覺得玄學嘅嘢如果有 4,5 成中
已經夠你把握同用了

應該也無問題